#
 
กำลัง
เล็ง
ใช้
แทน
ลาก
สาย
บ้าน
Google
 
Fiber
 
Gigabit
 
WiFi
 
#
แบรนด์
อินเทอร์เน็ต
ก่อนหน้านี้
ข่าว
เล็ง
ขยาย
บริการ
บ
รอด
ไร้
สาย
ล่าสุด
ประธาน
บริษัท
รายละเอียด
น่าจะ
ใช้
จุดเด่น
ใช้
มาตรฐาน
ปล่อย
บน
คลื่น
ถี่
เท่านั้น
ข้อมูล
เร็ว
เพียงแต่
จุดอ่อน
ใช้
คลื่น
ถี่
สามารถ
ทะลุ
ทะลวง
สิ่ง
กีดขวาง
ค่อนข้าง
ต่ำ
คาด
ใช้
เทคโนโลยี
สัญญาณ
ไร้
สาย
ชุมชน
หมู่บ้าน
พื้นที่
ห่างไกล
ค่าใช้จ่าย
ลาก
สายไฟ
เบอร์
ตัว
บ้าน
ที่มา
Google
 
Fiber
 
Google
 
Fiber
 
Eric
 
Schmidt
 
Alphabet
 
Gigabit
 
WiFi
 
Gigabit
 
WiFi
 
Google
 
The
 
Verge
 
via
 
Engadget
 
